# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: security\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-24 10:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-01 00:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. translators: command line help text for Securoty module
#: src/clients/security.rb:59
msgid "Security configuration module"
msgstr "安全配置模組"

#. command line help text for 'summary' action
#: src/clients/security.rb:72
msgid "View summary of current configuration"
msgstr "檢視當前配置摘要"

#. command line help text for 'level' action
#: src/clients/security.rb:79
msgid "Set the security level"
msgstr "設定安全級別"

#. command line help text for 'set' action
#: src/clients/security.rb:86
msgid "Set the value of the specific option"
msgstr "設定特定選項的值"

#. command line help text for 'level home' option
#: src/clients/security.rb:94
msgid "Home Workstation security level (without network)"
msgstr "家庭工作站安全級別 (未聯網)"

#. command line help text for 'level network' option
#: src/clients/security.rb:100
msgid "Networked Workstation security level"
msgstr "聯網工作站安全級別"

#. command line help text for 'level server' option
#: src/clients/security.rb:106
msgid "Network Server security level"
msgstr "網路伺服器安全級別"

#. command line help text for 'set passwd' option
#: src/clients/security.rb:112
msgid "Password encryption method"
msgstr "密碼加密方法"

#. command line help text for 'set crack' option
#: src/clients/security.rb:120
msgid "Check new passwords"
msgstr "檢查新密碼"

#. command line help text for 'set permissions' option
#: src/clients/security.rb:128
msgid "Set file permissions to desired type"
msgstr "將檔案許可權設定為需要的類型"

#. command line help text for 'set remember' option
#: src/clients/security.rb:136
msgid "Set the number of remembered user passwords"
msgstr "設定已記憶的使用者密碼的數目"

#. error message
#: src/clients/security.rb:250
msgid "The number of passwords to remember must be between 0 an 400."
msgstr "要記憶的密碼的數目必須在 0 到 400 之間。"

#. Main dialog caption
#: src/include/security/complex.rb:58
msgid "Local Security Configuration"
msgstr "本地安全配置"

#. RadioButton label
#: src/include/security/complex.rb:93
msgid "&Custom Settings"
msgstr "自定義設定 (&C)"

#. Frame caption
#: src/include/security/complex.rb:107
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006-2012 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/security/dialogs.ycp
#. Package:	Security configuration
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	Michal Svec <msvec@suse.cz>
#.
#. $Id$
#: src/include/security/dialogs.rb:63
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/include/security/dialogs.rb:66
msgid "Use magic SysRq keys"
msgstr "使用 Magic SysRq 鍵"

#: src/include/security/dialogs.rb:67
msgid "Use secure file permissions"
msgstr "使用安全檔案許可權"

#: src/include/security/dialogs.rb:70
msgid "Remote access to the display manager"
msgstr "對顯示管理器的遠端訪問"

#: src/include/security/dialogs.rb:73
msgid "Write back system time to the hardware clock"
msgstr "將系統時間寫回硬體時鐘"

#: src/include/security/dialogs.rb:76
msgid "Always generate syslog message for cron scripts"
msgstr "總是為 cron 指令碼生成系統日誌訊息"

#: src/include/security/dialogs.rb:79
msgid "Run the DHCP daemon in a chroot"
msgstr "在 chroot 中運行 DHCP 守護精靈"

#: src/include/security/dialogs.rb:82
msgid "Run the DHCP daemon as dhcp user"
msgstr "以 dhcp 使用者運行 DHCP 守護精靈"

#: src/include/security/dialogs.rb:85
msgid "Remote root login in the display manager"
msgstr "顯示管理器中的遠端 root 登入"

#: src/include/security/dialogs.rb:88
msgid "Remote access to the X server"
msgstr "對 X 伺服器的遠端訪問"

#: src/include/security/dialogs.rb:91
msgid "Remote access to the email delivery subsystem"
msgstr "對電郵投遞子系統的遠端訪問"

#: src/include/security/dialogs.rb:94
msgid "Restart services on update"
msgstr "更新時重啟服務"

#: src/include/security/dialogs.rb:97
msgid "Stop services on removal"
msgstr "移除時停止服務"

#: src/include/security/dialogs.rb:100
msgid "Enable TCP syncookies"
msgstr "啟用 TCP syncookies"

#: src/include/security/dialogs.rb:103
msgid "IPv4 forwarding"
msgstr "IPv4 轉發"

#: src/include/security/dialogs.rb:104
msgid "IPv6 forwarding"
msgstr "IPv6 轉發"

#: src/include/security/dialogs.rb:105
msgid ""
"Enable basic system services in runlevel 3\n"
" (multiuser with network)"
msgstr ""
"在運行級別 3 (帶網路的多使用者模式) 中\n"
"啟用基礎系統服務"

#: src/include/security/dialogs.rb:108
msgid ""
"Enable basic system services in runlevel 5\n"
" (multiuser with network and graphical login)"
msgstr ""
"在運行級別 5 (帶網路與圖形登入的多使用者模式) 中\n"
"啟用基礎系統服務"

#: src/include/security/dialogs.rb:111
msgid "Enable extra services in runlevel 3"
msgstr "在運行級別 3 中啟用額外的服務"

#: src/include/security/dialogs.rb:114
msgid "Enable extra services in runlevel 5"
msgstr "在運行級別 5 中啟用額外的服務"

#. handle the special cases at first
#: src/include/security/dialogs.rb:156
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/include/security/dialogs.rb:158
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/include/security/dialogs.rb:160
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. table header
#. table header
#: src/include/security/dialogs.rb:186 src/include/security/dialogs.rb:476
msgid "Security Setting"
msgstr "安全設定"

#: src/include/security/dialogs.rb:187 src/include/security/dialogs.rb:477
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/include/security/dialogs.rb:188 src/include/security/dialogs.rb:478
msgid "Security Status"
msgstr "安全狀態"

#. add one line for each security setting
#: src/include/security/dialogs.rb:356
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. this is a separator between service names
#. e.g.: "postfix" + " or " + "sendmail"
#: src/include/security/dialogs.rb:402
msgid " or "
msgstr " 或 "

#. richtext message: %1 = runlevel ("3" or "5"), %2 = list of services
#: src/include/security/dialogs.rb:411
msgid "<P>These basic system services are not enabled in runlevel %1:<BR><B>%2</B></P>"
msgstr "<P>這些基礎系統服務沒有在運行級別 %1 中啟用：<BR><B>%2</B></P>"

#: src/include/security/dialogs.rb:419
msgid "<P>All basic services are enabled.</P>"
msgstr "<P>所有基礎服務都已經啟用。</P>"

#: src/include/security/dialogs.rb:431
msgid "<P>These extra services are enabled in runlevel %1:<BR><B>%2</B></P>"
msgstr "<P>在運行級別 %1 中啟用了這些額外的服務：<BR><B>%2</B></P>"

#: src/include/security/dialogs.rb:440
msgid "<P>Check the list of services and disable all unused services.</P>"
msgstr "<P>檢查服務列表並禁用所有沒有使用的服務。</P>"

#: src/include/security/dialogs.rb:447
msgid "<P>Only basic system services are enabled.</P>"
msgstr "<P>僅啟用了基礎系統服務。</P>"

#: src/include/security/dialogs.rb:454
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Overview dialog caption
#. params: input tree, parent, label, id
#: src/include/security/dialogs.rb:466 src/include/security/wizards.rb:49
msgid "Security Overview"
msgstr "安全概覽"

#. push button label
#: src/include/security/dialogs.rb:491
msgid "Change &Status"
msgstr "變更狀態 (&S)"

#. push button label
#: src/include/security/dialogs.rb:494
msgid "&Description"
msgstr "描述 (&D)"

#. Boot dialog caption
#: src/include/security/dialogs.rb:640 src/include/security/wizards.rb:57
msgid "Boot Settings"
msgstr "引導設定"

#. Frame label
#: src/include/security/dialogs.rb:652
msgid "Boot Permissions"
msgstr "引導許可權"

#. Misc dialog caption
#: src/include/security/dialogs.rb:729 src/include/security/wizards.rb:60
msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "雜項設定"

#. Password dialog caption
#: src/include/security/dialogs.rb:815 src/include/security/wizards.rb:56
msgid "Password Settings"
msgstr "密碼設定"

#. Frame label
#: src/include/security/dialogs.rb:824
msgid "Checks"
msgstr "檢查"

#. Frame label
#: src/include/security/dialogs.rb:839
msgid "Password Age"
msgstr "密碼有效期"

#. Popup text
#: src/include/security/dialogs.rb:917
msgid ""
"The minimum number of days cannot be larger\n"
"than the maximum."
msgstr "最小天數不能大於最大天數。"

#. Popup text, %1 is number
#: src/include/security/dialogs.rb:934
msgid ""
"The minimum password length cannot be larger than the maximum.\n"
"The maximum password length for the selected encryption method is %1."
msgstr ""
"最小密碼長度不能大於最大密碼長度。\n"
"所選加密方法的最大密碼長度是 %1。"

#. Login dialog caption
#: src/include/security/dialogs.rb:966 src/include/security/wizards.rb:58
msgid "Login Settings"
msgstr "登入設定"

#. Frame label
#: src/include/security/dialogs.rb:975
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/security/helps.rb:39
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Security Configuration</big></b>\n"
"<br>Please wait...<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化安全配置</big></b>\n"
"<br>請稍候...<br></p>"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/security/helps.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Initialization</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化</big></b><br>\n"
"立即按<b>中止</b>可以安全地中止配置工具。</p>"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/security/helps.rb:47
msgid ""
"<p><b><big>Saving Security Configuration</big></b>\n"
"<br>Please wait...<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存安全配置</big></b>\n"
"<br>請稍候...<br></p>"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/security/helps.rb:51
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存</big></b><br>\n"
"按<b>中止</b>可以中止儲存過程。</p>"

#. Boot dialog help 1/4
#: src/include/security/helps.rb:55
msgid ""
"<p><b><big>Boot Security</big></b></p>\n"
"<p>In this dialog, change various boot settings related to security.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>引導安全</big></b></p>\n"
"<p>在此對話方塊中，變更與安全有關的多種引導設定。</p>"

#. Boot dialog help 2/4
#: src/include/security/helps.rb:59
msgid ""
"<p><b>Interpretation of Ctrl + Alt + Del</b>:\n"
"Configure what the system should do in response to\n"
"someone at the console pressing the CTRL + ALT + DEL key\n"
"combination. Usually the system reboots. Sometimes it is desirable\n"
"to ignore this event, for example, when the system serves as both\n"
"workstation and server.</p>"
msgstr ""
"<p><b>對 Ctrl+Alt+Del 的響應</b>：\n"
"配置當某人在控制檯上\n"
"按下 CTRL+ALT+DEL 組合鍵\n"
"時，系統應有的反應。通常系統會被重啟。有時\n"
"需要忽略此事件，例如，\n"
"當系統既是工作站又是伺服器時。</p>"

#. Boot dialog help 3/4
#: src/include/security/helps.rb:68
msgid ""
"<p><b>Shutdown Behaviour of Login Manager</b>:\n"
"Set who is allowed to shut down the machine from KDM.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>登入管理器的關機行為</b>：\n"
"設定允許從 KDM 關閉計算機的使用者。</p>\n"

#. Boot dialog help 4/4
#: src/include/security/helps.rb:72
msgid ""
"<p><b>Hibernate System</b>:\n"
"Set the conditions for allowing users to hibernate the system. By default, user on active console has such right.\n"
"Other options are allowing the action to any user or requiring authentication in all cases.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>休眠系統</b>：\n"
"設定允許使用者休眠系統的條件。默認，活動控制檯上的使用者有權休眠系統。\n"
"其他的選項是允許任何使用者休眠系統或在所有情況下都要求認證。</p>\n"

#. Main dialog help 1/8
#: src/include/security/helps.rb:78
msgid ""
"<P><BIG><B>Configuring Local Security</B></BIG></P>\n"
"<p>Using predefined defaults, change the local security settings, which include\n"
"    booting, login, password, user creation, and file permissions. The default\n"
"    settings can be modified as needed.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<P><BIG><B>配置本地安全</B></BIG></P>\n"
"<p>使用預定義的預設值修改本地安全設定，包括\n"
"   引導、登入、密碼、使用者創建與檔案許可權。\n"
"    可以根據需要修訂默認設定。\n"
"</p>"

#. Main dialog help 5/8
#: src/include/security/helps.rb:86
msgid ""
"<p><b>Home Workstation</b>: For a home computer not connected to\n"
"any type of a network.</p>"
msgstr ""
"<p><b>家庭工作站</b>：適用於未連線到\n"
"任何類型的網路的家庭計算機。</p>"

#. Main dialog help 6/8
#: src/include/security/helps.rb:90
msgid ""
"<p><b>Networked Workstation</b>: For a computer connected\n"
"to any type of network including the Internet.</p>"
msgstr ""
"<p><b>聯網工作站</b>：適用於連線到任意類型的網路 (包括因特網)\n"
"的計算機。</p>"

#. Main dialog help 7/8
#: src/include/security/helps.rb:94
msgid ""
"<p><b>Network Server</b>: For a computer that provides\n"
"any type of service.</p>"
msgstr ""
"<p><b>網路伺服器</b>：適用於提供\n"
"任意類型的服務的計算機。</p>"

#. Main dialog help 8/8
#: src/include/security/helps.rb:98
msgid "<p><b>Custom Settings</b>: Create your own configuration.</p>"
msgstr "<p><b>自定義設定</b>：創建您自己的配置。</p>"

#. Login dialog help 1/4
#: src/include/security/helps.rb:100
msgid ""
"<p><big><b>Login Security</b></big></p>\n"
"<p>These login settings\n"
"are mainly stored in the /etc/login.defs file.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>登入安全</b></big></p>\n"
"<p>這些登入設定\n"
"主要存儲在 /etc/login.defs 檔案中。</p>"

#. Login dialog help 2/4
#: src/include/security/helps.rb:106
msgid ""
"<p><b>Delay after Incorrect Login Attempt:</b>\n"
"It is advisable to wait some time after an incorrect login attempt to prevent\n"
"password guessing. Make the time small enough that users do not need to wait to\n"
"retry if a password is mistyped. A sensible value is three seconds (<tt>3</tt>).</p>"
msgstr ""
"<p><b>不正確登入嘗試後的延遲：</b>\n"
"建議在不正確的登入嘗試後等待一段時間，\n"
"以防止密碼猜測。如果將此時間設定得足夠小，那麼使用者在密碼鍵入錯誤後\n"
"無需等待即可重試。合理的值為 3 秒 (<tt>3</tt>)。</p>"

#. Login dialog help 3/4
#: src/include/security/helps.rb:113
msgid ""
"<p><b>Record Successful Login Attempts:</b> Logging successful login\n"
"attempts is useful. It can warn you of unauthorized access to the\n"
"system (for example, a user logging in from a different location than usual).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>記錄成功登入嘗試：</b>將成功登入嘗試記入日誌\n"
"很有用。如果發生對系統未授權的訪問 (例如，某個使用者\n"
"從與平時不同的位置登入)，該功能可以向您發出警告。\n"
"</p>\n"

#. Login dialog help 4/4
#: src/include/security/helps.rb:120
msgid ""
"<p><b>Allow Remote Graphical Login:</b> Checking this allows access\n"
"to a graphical login screen for this machine over the network. Remote access\n"
"to your machine using a display manager might be a security risk.</p>"
msgstr ""
"<p><b>允許遠端圖形登入：</b>選擇該選項將允許通過網路訪問本計算機的\n"
"圖形登入螢幕。使用顯示管理器遠端訪問\n"
"您的計算機可能存在安全風險。</p>"

#. Password dialog help 1/8
#: src/include/security/helps.rb:126
msgid ""
"<p>These password settings\n"
"are mainly stored in the /etc/login.defs file.</p>"
msgstr ""
"<p>這些密碼設定\n"
"主要存儲在 /etc/login.defs 檔案中。</p>"

#. Password dialog help 2/8
#: src/include/security/helps.rb:130
msgid ""
"<p><b>Check New Passwords</b>: It is wise to choose a password that\n"
"cannot be found in a dictionary and is not a name or other simple, common word.\n"
"By checking the box, enforce password checking in regard to these rules.</p>"
msgstr ""
"<p><b>檢查新密碼</b>：選擇的密碼最好\n"
"無法在字典中找到，並且不是姓名或其它簡單、常見的單詞。\n"
"選擇該項，可以遵照這些規則執行密碼檢查。</p>"

#. Password dialog help
#: src/include/security/helps.rb:136
msgid ""
"<p><b>Minimum Acceptable Password Length:</b>\n"
"The minimum acceptable size for the new password reduced by the number\n"
"of different character classes (other, upper, lower and digit) used in the new\n"
"password. See man pam_cracklib for a more detailed explanation.\n"
"This option can only be modified when <b>Check New Passwords</b> is set.</p>"
msgstr ""
"<p><b>最短可接受密碼長度：</b>\n"
"由新密碼中使用的不同字元分類 (其他，大寫，小寫與數字) 數目簡化出的新密碼的最小可接受長度。\n"
"詳細解釋請見 man pam_cracklib。僅有在設定了 <b>檢查新密碼</b> 後才能修改該選項。</p>"

#. Password dialog help 4/8
#: src/include/security/helps.rb:144
msgid ""
"<p><b>Passwords to Remember</b>:\n"
"Enter the number of user passwords to store and prevent the user from reusing.\n"
"Enter 0 if passwords should not be stored.</p>"
msgstr ""
"<p><b>要記憶的密碼的數目</b>：\n"
"輸入要存儲的使用者密碼的數目，並防止使用者重複使用。\n"
"若無須存儲密碼，請輸入 0。</p>"

#. Password dialog help 5a/8
#: src/include/security/helps.rb:150
msgid "<p><b>Password Encryption Method:</b></p>"
msgstr "<p><b>密碼加密方法：</b></p>"

#. Password dialog help 5b/8
#: src/include/security/helps.rb:152
msgid ""
"<p><b>DES</b>, the Linux default method, works in all network environments,\n"
"but it restricts you to passwords no longer than eight characters. If you need\n"
"compatibility with other systems, use this method.</p>"
msgstr ""
"<p><b>DES</b>，Linux 默認方法，適用於所有網路環境，\n"
"但它限制密碼長度不能超過 8 個字元。\n"
"如果您需要與其它系統相容，請使用本方法。</p>"

#. Password dialog help 5c/8
#: src/include/security/helps.rb:158
msgid ""
"<p><b>MD5</b> allows longer passwords and is supported by all current Linux \n"
"distributions, but not by other systems or old software.</p>"
msgstr ""
"<p><b>MD5</b> 允許採用較長的密碼，並且被當今所有 Linux 發行版支援，\n"
"但其它系統或舊軟體不支援該方法。</p>"

#. Password dialog help 5d/8
#: src/include/security/helps.rb:162
msgid "<p><b>SHA-512</b> is the current standard hash method, using other algorithms is not recommended unless needed for compatibility purpose.</p>"
msgstr "<p><b>SHA-512</B> 是當前標準加密方法，不推薦使用其他演算法，除非是出於相容性需要。</p>"

#. Password dialog help 7/8
#: src/include/security/helps.rb:166
msgid ""
"<p><b>Password Age:</b> Set the minimum and\n"
"maximum number of days a password may be used.</p>"
msgstr "<p><b>密碼有效期：</b>設定密碼可以使用的最小與最大天數。</p>"

#. Password dialog help 8/8
#: src/include/security/helps.rb:170
msgid ""
"<p><b>Days before Password Expires Warning</b>: This entry sets the\n"
"number of days users are warned before their passwords expire. The longer the\n"
"time, the less likely it is that someone can guess passwords.</p>"
msgstr ""
"<p><b>提前發出密碼失效警告的天數</b>：該項設定在密碼失效前多少天\n"
"向使用者發出警告。設定的時間越長，他人猜到密碼的可能性就越小。</p>"

#. Adduser dialog help 1/2
#: src/include/security/helps.rb:176
msgid ""
"<p><big><b>User Security</b></big></P>\n"
"<p>In this dialog, change various settings used to create users.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>使用者安全</b></big></P>\n"
"<p>在此對話方塊中變更用於創建使用者的多種設定。</p>"

#. Adduser dialog help 2/3
#: src/include/security/helps.rb:180
msgid ""
"<p><b>User ID Limitations:</b>\n"
"Set the minimum and maximum possible user ID.</p>"
msgstr ""
"<p><b>使用者 ID 限制：</b>\n"
"設定使用者 ID 的最小值與最大值。</p>"

#. Adduser dialog help 3/3
#: src/include/security/helps.rb:184
msgid ""
"<p><b>Group ID Limitations</b>:\n"
"Set the minimum and maximum possible group ID.</p>"
msgstr ""
"<p><b>組 ID 限制</b>：\n"
"設定組 ID 的最小值與最大值。</p>"

#. Misc dialog help 1/14
#: src/include/security/helps.rb:188
msgid ""
"<p><big><b>Other Security Settings</b></big></P>\n"
"<p>In this dialog, change miscellaneous settings related to local security.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>其它安全設定</b></big></P>\n"
"<p>在此對話方塊中變更與本地安全有關的雜項設定。</p>"

#. Misc dialog help 2/14
#: src/include/security/helps.rb:192
msgid ""
"<p><b>File Permissions</b>: Settings for the permissions\n"
"of certain system files are set according to the data in /etc/permissions.secure\n"
"or /etc/permissions.easy. Which file is used depends on this selection.\n"
"Launching SuSEconfig sets these permissions according to /etc/permissions.*.\n"
"This fixes files with incorrect permissions, whether this occurred accidentally\n"
"or by intruders.</p><p>\n"
"With <b>Easy</b>, most of the system files that are only readable by root\n"
"in Secure are modified so other users can also read these files.\n"
"Using <b>Secure</b>, certain system files, such as /var/log/messages, can only\n"
"be viewed by the user root. Some programs can only be launched by root or by\n"
"daemons, not by ordinary users.\n"
"The most secure setting is <b>Paranoid</B>. With it, you must\n"
"decide which users are able to run X applications and setuid programs.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>檔案許可權</b>：根據 /etc/permissions.secure 或 /etc/permissions.easy 中的\n"
"資料，對某些系統檔案的許可權\n"
"進行設定。具體使用哪個檔案取決於此選擇。\n"
"起動 SuSEconfig 將根據 /etc/permissions.* 設定這些許可權。\n"
"這將修正許可權不正確的檔案，此狀況是意外發生或由攻擊者造成的。</p><p>\n"
"使用<b>簡單</b>，修改僅能由 root 使用者(通過安全方式)讀取的大多數系統檔案，\n"
"這樣其它使用者也可以讀取這些檔案。\n"
"使用<b>安全</b>，某些系統檔案(如 /var/log/messages)僅能由\n"
"root 使用者檢視。某些程式僅能由 root 使用者或守護精靈起動，\n"
"普通使用者不能起動這些程式。\n"
"最安全的設定為<b>非常安全</B>。這種情況下，您必須確定\n"
"哪些使用者能運行 X 應用程式與 setuid 程式。</p>\n"

#. Misc dialog help 6/14
#: src/include/security/helps.rb:208
msgid ""
"<p><b>User Launching updatedb</b>: The program updatedb runs \n"
"once a day. It scans your entire file system and creates a database (locatedb)\n"
"that stores the location of every file. The database can be searched by the\n"
"program \"locate\".  Here, set the user that runs this command: <b>nobody</b>\n"
"    (few files) or <b>root</b> (all files).</p>"
msgstr ""
"<p><b>運行 updatedb 的使用者</b>：Updatedb 程式每天\n"
"運行一次。它會掃描整個檔案系統並創建一個資料庫 (locatedb)，\n"
"該資料庫存儲了每個檔案的位置。可以使用程式 \"locate\"\n"
"搜索資料庫。在此可以設定運行該命令的使用者：\n"
"<b>沒有人</b> (少數檔案) 或 <b>root 使用者</b> (所有檔案)。</p>"

#. Misc dialog help 10/14
#: src/include/security/helps.rb:216
msgid ""
"<p><b>Current Directory in root's Path</b> On a DOS system,\n"
"the system first searches for executable files (programs) in the current\n"
"directory then in the current path variable. In contrast, a UNIX-like system\n"
"searches for them exclusively via the search path (variable PATH).</p>"
msgstr ""
"<p><b>Root 使用者路徑中的當前資料夾</b>DOS 系統會先在當前資料夾中搜索可執行檔案 (程式)，然後再在當前路徑變數中搜索。\n"
"與此相反，類 UNIX 系統僅通過搜索路徑 (變數 PATH) 搜索可執行檔案。</p>"

#. Misc dialog help 11/14
#: src/include/security/helps.rb:223
msgid ""
"<p><b>Current Directory in the Path of Regular Users</b><br> A DOS\n"
"system first searches for executable files (programs) in the current directory\n"
"then in the current path variable. In contrast, a UNIX-like system searches\n"
"for them exclusively via the search path (variable PATH).</p>"
msgstr ""
"<p><b>普通使用者路徑中的當前資料夾</b><br>DOS 系統會先在當前資料夾中搜索可執行檔案 (程式)，然後再在當前路徑變數中搜索。\n"
"與此相反，類 UNIX 系統僅通過搜索路徑 (變數 PATH) 搜索可執行檔案。</p>"

#. Misc dialog help 12/14
#: src/include/security/helps.rb:230
msgid ""
"<p>Some systems set up a work-around by adding the dot (\".\") to the\n"
"search path, enabling files in the current path to be found and executed.\n"
"This is highly dangerous because you may accidentally launch unknown programs in\n"
"the current directory instead of the usual systemwide files. As a result,\n"
"executing <i>Trojan Horses</i>, which exploit this weakness and invade your system,\n"
"is rather easy if you set this option.</p>"
msgstr ""
"<p>有些系統設定了一個將點 (\".\") 添加到搜索路徑中\n"
"的權變措施來查找並執行在當前路徑下的檔案。\n"
"這種方法非常危險，因為您可能會意外啟動當前資料夾中\n"
"的未知程式而不是通常的系統級別的檔案。您設定該選項\n"
"的後果就是您更容易執行<i>特洛伊木馬</i>，\n"
"而它會利用這個弱點來入侵您的系統。</p>"

#. Misc dialog help 13/14
#: src/include/security/helps.rb:239
msgid ""
"<p>\"yes\": the dot (\".\") is attached to the end of the search\n"
"path of root, making it the last to be searched.</p>"
msgstr ""
"<p>\"是\"：將點 (\".\") 附加到\n"
"root 使用者的搜索路徑的末尾，使其成為最後搜索的位置。</p>"

#. Misc dialog help 14/14
#: src/include/security/helps.rb:243
msgid ""
"<p>\"no\": the user root always must launch programs in the\n"
"current directory prefixed with a \"./\". Example: \"./configure\".</p>"
msgstr ""
"<p>\"否\"：root 使用者必須始終使用 \"./\" 字首啟動當前資料夾中\n"
"的程式。例如，\"./configure\"。</p>"

#. Misc dialog help 14/14
#: src/include/security/helps.rb:247
msgid ""
"<p><b>Enable Magic SysRq Keys</b><br> If you check this option, you\n"
"will have some control over the system even if it crashes (for example, during kernel\n"
"debugging). For details, see /usr/src/linux/Documentation/sysrq.txt</p>"
msgstr ""
"<p><b>啟用 Magic SysRq 鍵</b><br>如果選中該選項，\n"
"即使在系統崩潰 (例如在核心偵錯過程中) 時，您依然可以擁有一些系統控制權。\n"
"細節請參考 /usr/src/linux/Documentation/sysrq.txt</p>"

#. help text: security overview dialog 1/
#: src/include/security/helps.rb:253
msgid "<P><B>Security Overview</B><BR>This overview shows the most important security settings.</P>"
msgstr "<P><B>安全概覽</B><BR>這概覽顯示了最重要的安全設定。</P>"

#. help text: security overview dialog 1/
#: src/include/security/helps.rb:257
msgid "<P>To change the current value, click the link associated to the option.</P>"
msgstr "<P>點選與選項關聯的連結可以修改選項的當前值。</P>"

#. help text: security overview dialog 1/
#: src/include/security/helps.rb:261
msgid "<P> A check mark in the <B>Security Status</B> column means that the current value of the option is secure.</P>"
msgstr "<P><B>安全狀態</B>欄中的對鉤表示選項的當前值是安全的。</P>"

#. an error message (rich text)
#: src/include/security/helps.rb:265
msgid "<P><B>The current value could not be read. The service is probably not installed or the option is missing on the system.</B></P>"
msgstr "<P><B>無法讀取當前值。可能沒有安裝服務，或系統中缺少選項。</B></P>"

#: src/include/security/helps.rb:271
msgid ""
"<P>A display manager provides a graphical login screen and can be accessed\n"
"across the network by an X server running on another system if so\n"
"configured.</P><P>The windows that are being displayed would then transmit\n"
"their data across the network. If that network is not fully trusted, then the\n"
"network traffic can be eavesdropped by an attacker, gaining access not only to\n"
"the graphical content of the display, but also to usernames and passwords that\n"
"are being used.</P><P>If you do not need <EM>XDMCP</EM> for remote graphical\n"
"logins, then disable this option.</P>"
msgstr "<P>一個顯示管理器提供了一個圖形登陸介面，如果配置過，可以被另一個系統上運行的 X 伺服器跨網路訪問。</P><P>正在顯示的視窗之後可以跨網路傳輸它們的資料。如果那個網路不是完全信任的，那麼網路流量可能被攻擊者竊聽，獲取顯示的圖形內容、正在使用的使用者名密碼等資訊。</P><P>如果您不需要 <EM>XDMCP</EM> 用於遠端圖形登陸，那麼請禁用此選項。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:281
msgid ""
"<P>Upon startup, the system time is being set from the hardware clock of the\n"
"computer. As a consequence, setting the hardware clock before shutting down is\n"
"necessary.</P><P>Consistent system time is essential for the system to create\n"
"correct log messages.</P>"
msgstr "<P>啟動時，系統時間從硬體時鐘設定到計算機。作為後果，在關機前設定硬體時鐘是有必要的。</P><P>一致的系統時間對於系統正確創建日誌訊息非常關鍵。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:287
msgid "<P>Malfunctions in a system are usually detected by anomalies in its behaviour. Syslog messages about events that reoccur on a regular basis are important to find causes of problems. And the absence of a single record can tell more than the absence of all log records.</P><P>Therefore, syslog messages of system events are only useful if they are present.</P>"
msgstr "<P>系統故障通常由系統行為異常而被檢測到。關於事件的 syslog 訊息由於經常重現，因此是查找問題原因的重要工具。單條記錄的缺失可以說明的問題比所有日誌記錄都缺失的問題大。</P><P>因此，系統事件的系統日誌訊息僅有在出現時才有用。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:290
msgid "<P>Chroot execution environments restrict a process to only access files that it needs by placing them in a separate subdirectory and running the process with a changed root (chroot) set to that directory.</P>"
msgstr "<P>Chroot 執行環境通過把程序放到單獨的子目錄並用修改過的那個目錄的 root (chroot)運行程序以限制程序僅可以訪問需要的檔案。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:293
msgid "<P>The DHCP client daemon should run as the user <EM>dhcpd</EM> to minimize a possible threat if the service is found vulnerable to a weakness in its program code.</P><P>Note that dhcpd must never run as <EM>root</EM> or with the <EM>CAP_SYS_CHROOT</EM> capability for the chroot execution confinement to be effective.</P>"
msgstr "<P>應以使用者 <EM>dhcpd</EM> 運行 DHCP 客戶端守護程式以降低若服務由於程式程式碼弱點而脆弱時的潛在攻擊威脅。</P><P>注意 dhcpd 不能以 <EM>root</EM> 運行，或者通過 <EM>CAP_SYS_CHROOT</EM> 功能在 chroot 囚牢中執行。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:296
msgid "<P>Administrators should never log on as <EM>root</EM> into an X Window session to minimize the usage of the root privileges.</P><P>This option does not help against careless administrators, but shall prevent attackers to be able to log on as <EM>root</EM> via the display manager if they guess or otherwise acquire the password.</P>"
msgstr "<P>管理員應該永不以 <EM>root</EM> 登入到一個 X 視窗會話，以減少 root 許可權的使用。</P><P>該選項不能幫助粗心的管理員，但可以防止攻擊者在猜到或得到密碼後以 <EM>root</EM> 身份通過顯示管理器登入。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:299
msgid ""
"<P>X Window clients, e.g. programs that open a window on your display, connect\n"
"to the X server that runs on the physical machine. Programs can also run on a\n"
"different system and display their content on the X server through network\n"
"connections.</P><P>When enabled, the X server listens on a port 6000 plus the\n"
"display number. Since network traffic is transferred unencrypted and therefore\n"
"subject to network sniffing, and since the port held open by the X server\n"
"offers attack options, the secure setting is to disable it.</P><P>To display X\n"
"Window clients across a network, we recommend the use of secure shell (<EM>ssh</EM>), which allows the X Window clients to connect to the X server through the encrypted ssh connection.</P>"
msgstr "<P>X 視窗客戶端，例如，在您的顯示器上開啟一個視窗的程式，連線到物理計算機上運行的 X 伺服器。程式也可以在其他系統上運行並通過網路連線在 X 伺服器上顯示他們的內容。</P><P>若啟用了此選項，X 伺服器將監聽埠 6000 與顯示數字。因為網路流量是不加密傳輸的，可以成為網路嗅探的主體，並且 X 伺服器保持開啟的埠也提供了攻擊機會，安全的設定是關閉該選項。</P><P>要通過網路顯示 X 視窗客戶端，我們建議使用安全殼層 (<EM>ssh</EM>)，其允許 X 視窗客戶端通過加密的 ssh 連線連線到 X 伺服器。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:309
msgid ""
"<P>The email delivery subsystem is always started. However, it does not expose\n"
"itself outside the system by default, since it does not listen on the SMTP network port 25.</P><P>If you do not deliver emails to your system through the SMTP protocol, then disable this option.</P>"
msgstr "<P>電子郵件發送子系統總是啟動的。然而，它默認不會暴露自己給外部系統，因為它不監聽 SMTP 網路埠 25。</P><P>如果您不通過 SMTP 協議發送電子郵件給您的系統，請禁用此選項。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:312
msgid ""
"<P>If a package containing a service that is currently running is being\n"
"updated, the service is restarted after the files in the package have been\n"
"installed.</P><P>This makes sense in most cases, and it is safe to do,\n"
"considering that many services either need their binaries or configuration\n"
"files accessible in the file system. Otherwise these services would continue\n"
"to run until the services are stopped, e.g. running daemons are\n"
"killed.</P><P>This setting should only be changed if there is a specific\n"
"reason to do so.</P>"
msgstr "<P>如果一個包含當前正在運行的服務的軟體包被升級，服務將在軟體包中檔案被安裝後重啟。</P><P>這在大多數情況下都是合理的，也是安全的，考慮到許多服務需要它們的執行檔案或配置在檔案系統中可訪問。否則這些服務將繼續運行直到被停止，例如，殺死運行中的守護精靈。</P><P>除非有特殊原因，否則不要修改該設定。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:322
msgid ""
"<P>If a package containing a service that is currently running is being\n"
"uninstalled, the service is stopped before the files of the package are\n"
"removed.</P><P>This makes sense in most cases, and it is safe to do,\n"
"considering that many services either need their binaries or configuration\n"
"files accessible in the file system. Otherwise these services would continue\n"
"to run until they are stopped, e.g. running daemons are\n"
"killed.</P><P>This setting should only be changed if there is a specific\n"
"reason to do so.</P>"
msgstr "<P>如果一個包含當前正在運行的服務的軟體包被解除安裝，系統將在移除軟體包檔案前停止該服務。</P><P>這在大多數情況下都是合理的，這麼做也是安全的，考慮許多服務需要它們的執行檔案或配置在檔案系統中可訪問。否則這些服務將繼續運行直到停止它們，例如，殺死運行中的守護精靈。</P><P>除非有特殊原因需要那麼做，否則不要修改該設定。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:332
msgid "<P>A system can be overwhelmed with numerous connection attempts so that the system runs out of memory, leading to a Denial of Service (DoS) vulnerability.</P><P>The use of syncookies is a method that can help in such situations. But in configurations with a very large number of legitimate connection attempts from one source, the <EM>Enabled</EM> setting can cause problems with denied TCP connections under high load.</P><P>Still, for most environments, syncookies are the first line of defense against SYN flood DoS attacks, so the secure setting is <EM>Enabled</EM>.</P>"
msgstr "<P>大量的連線嘗試可以讓系統不堪重負，內存佔滿，導致拒絕服務 (DoS) 漏洞。</P><P>使用 syncookie 可以幫助解決這種問題，但是如果從一個源頭有非常大數量的合法連線請求，配置中的 <EM>啟用</EM> 設定可能導致高負載下拒絕 TCP 連線。</P><P>但大多數環境下，syncookie 仍然是 SYN 洪水拒絕服務攻擊的第一道防線，因此安全的設定是 <EM>啟用</EM>。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:335 src/include/security/helps.rb:339
msgid "<P>IP forwarding means to pass on network packets that have been received, but that are not destined for one of the system's configured network interfaces, e.g. network interface addresses.</P><P>If a system forwards network traffic on ISO/OSI layer 3, it is called a router. If you do not need that routing functionality, then disable this option.</P>"
msgstr "<P>IP 轉發意味著傳遞收到的但不是指向系統配置的網路介面(例如網路介面地址)的網路包。</P><P>如果系統在 ISO/OSI 層 3 上轉發網路流量，它稱為路由器。如果您不需要路由功能，禁用此選項。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:338
msgid "<P>This setting applies to <EM>IPv4</EM> only.</P>"
msgstr "<P>此設定僅針對 <EM>IPv4</EM>。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:342
msgid "<P>This setting applies to <EM>IPv6</EM> only.</P>"
msgstr "<P>此設定僅針對 <EM>IPv6</EM>。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:343
msgid "<P>Magic SysRq Keys enable some control over the system even if it crashes (e.g. during kernel debugging) or if the system does not respond.</P>"
msgstr "<P>Magic SysRq 鍵使得即使系統崩潰 (例如核心偵錯過程時) 或失去響應時也能部分控制系統。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:346
msgid "<P>There are predefined file permissions in /etc/permissions.* files. The most restrictive file permissions are defined 'secure' or 'paranoid' file.</P>"
msgstr "<P>/etc/permissions.*files 中預定義了檔案許可權。最嚴格的檔案許可權定義在 'secure' 或 'paranoid' 檔案中。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:349 src/include/security/helps.rb:352
msgid "<P>Basic system services must be enabled to provide system consistency and to run the security-related services.</P>"
msgstr "<P>必須啟用基礎系統服務以提供系統一致性與運行安全相關服務。</P>"

#: src/include/security/helps.rb:355 src/include/security/helps.rb:358
msgid "<P>Every running service is a potential target of a security attack. Therefore it is recommended to turn off all services which are not used by the system.</P>"
msgstr "<P>每個運行狀態的服務都是安全攻擊的潛在目標。因此建議關閉所有系統未使用的服務。</P>"

#. level name
#: src/include/security/levels.rb:51
msgid "Home Workstation"
msgstr "家庭工作站"

#. level name
#: src/include/security/levels.rb:53
msgid "Networked Workstation"
msgstr "聯網工作站"

#. level name
#: src/include/security/levels.rb:55
msgid "Network Server"
msgstr "網路伺服器"

#. RadioButton label
#: src/include/security/levels.rb:60
msgid "&Home Workstation"
msgstr "家庭工作站 (&H)"

#. RadioButton label
#: src/include/security/levels.rb:62
msgid "N&etworked Workstation"
msgstr "聯網工作站 (&E)"

#. RadioButton label
#: src/include/security/levels.rb:64
msgid "Network &Server"
msgstr "網路伺服器 (&S)"

#. Adduser dialog caption
#: src/include/security/users.rb:45 src/include/security/wizards.rb:59
msgid "User Addition"
msgstr "使用者添加"

#. Frame label
#: src/include/security/users.rb:55
msgid "User ID Limitations"
msgstr "使用者 ID 限制"

#. Frame label
#: src/include/security/users.rb:67
msgid "Group ID Limitations"
msgstr "組 ID 限制"

#. Popup text
#: src/include/security/users.rb:127
msgid "The minimum user ID cannot be larger than the maximum."
msgstr "最小使用者 ID 不能大於最大使用者 ID。"

#. Popup text
#: src/include/security/users.rb:134
msgid ""
"The minimum group ID cannot be larger than the\n"
"maximum."
msgstr "最小組 ID 不能大於最大組 ID。"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:100
msgid "&Interpretation of Ctrl + Alt + Del"
msgstr "對 Ctrl+Alt+Del 的解釋 (&I)"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:105
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:107
msgid "Reboot"
msgstr "重啟"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:109
msgid "Halt"
msgstr "掛起"

#. CheckBox label
#: src/include/security/widgets.rb:116
msgid "&Current Directory in root's Path"
msgstr "root 使用者路徑中的當前目錄 (&C)"

#. CheckBox label
#: src/include/security/widgets.rb:122
msgid "Curr&ent Directory in Path of Regular Users"
msgstr "普通使用者路徑中的當前目錄 (&E)"

#. CheckBox label
#: src/include/security/widgets.rb:130
msgid "Allow Remote &Graphical Login"
msgstr "允許遠端圖形登入 (&G)"

#. CheckBox label
#: src/include/security/widgets.rb:136
msgid "&Magic SysRq Keys"
msgstr "Magic SysRq 鍵 (&M)"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:139
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:141
msgid "Enable All Functions"
msgstr "啟用所有功能"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:148
msgid "&Delay after Incorrect Login Attempt"
msgstr "不正確登入嘗試後的延遲 (&D)"

#. IntField label
#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:156 src/include/security/widgets.rb:223
msgid "Maxim&um"
msgstr "最大值 (&U)"

#. IntField label
#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:162 src/include/security/widgets.rb:236
msgid "M&inimum"
msgstr "最小值 (&I)"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:168
msgid "&Shutdown Behaviour of KDM Login Manager:"
msgstr "KDM 登入管理器的關機行為 (&S)："

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:173
msgid "Only root"
msgstr "僅 root 使用者"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:175
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:177
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#. ComboBox value
#. ["local",_("Local Users")],
#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:181
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:188
msgid "System Hybernation"
msgstr "系統休眠"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:191
msgid "User on the active console"
msgstr "活動控制檯的使用者"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:193
msgid "Anyone can hibernate"
msgstr "任何人都可以休眠"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:195
msgid "Authentication always required"
msgstr "總是需要認證"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:202
msgid "P&assword Encryption Method"
msgstr "密碼加密方法 (&A)"

#. CheckBox label
#: src/include/security/widgets.rb:216
msgid "&Check New Passwords"
msgstr "檢查新密碼 (&C)"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:229
msgid "Numb&er of Passwords to Remember"
msgstr "要記憶的密碼的數目 (&E)"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:242
msgid "&Minimum Acceptable Password Length"
msgstr "最小可接受密碼長度 (&M)"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:250
msgid "&Days before Password Expires Warning"
msgstr "提前發出密碼失效警告的天數 (&D)"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:258
msgid "&File Permissions"
msgstr "檔案許可權 (&F)"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:261
msgid "Easy"
msgstr "簡單"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:263
msgid "Secure"
msgstr "安全"

#. ComboBox value
#: src/include/security/widgets.rb:265
msgid "Paranoid"
msgstr "極致"

#. ComboBox label
#: src/include/security/widgets.rb:272
msgid "&User Launching updatedb"
msgstr "啟動 updatedb 的使用者 (&U)"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:279
msgid "Ma&ximum"
msgstr "最大值 (&X)"

#. IntField label
#: src/include/security/widgets.rb:285
msgid "&Minimum"
msgstr "最小值 (&M)"

#: src/include/security/wizards.rb:53
msgid "Predefined Security Configurations"
msgstr "預定義安全配置"

#. Dialog caption
#: src/include/security/wizards.rb:159
msgid "Security Configuration"
msgstr "安全配置"

#. Label
#: src/include/security/wizards.rb:161
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. Security read dialog caption
#: src/modules/Security.rb:640
msgid "Saving Security Configuration"
msgstr "正在儲存安全配置"

#. Progress stage 1/4
#: src/modules/Security.rb:649
msgid "Write security settings"
msgstr "寫入安全設定"

#. Progress stage 2/4
#: src/modules/Security.rb:651
msgid "Write inittab settings"
msgstr "寫入 inittab 設定"

#. Progress stage 3/4
#: src/modules/Security.rb:653
msgid "Write PAM settings"
msgstr "寫入 PAM 設定"

#. Progress stage 4/4
#: src/modules/Security.rb:655
msgid "Update system settings"
msgstr "更新系統設定"

#. Progress step 1/5
#: src/modules/Security.rb:659
msgid "Writing security settings..."
msgstr "正在寫入安全設定..."

#. Progress step 2/5
#: src/modules/Security.rb:661
msgid "Writing inittab settings..."
msgstr "正在寫入 inittab 設定..."

#. Progress step 3/5
#: src/modules/Security.rb:663
msgid "Writing PAM settings..."
msgstr "正在寫入 PAM 設定..."

#. Progress step 4/5
#: src/modules/Security.rb:665
msgid "Updating system settings..."
msgstr "正在更新系統設定..."

#. Progress step 5/5
#: src/modules/Security.rb:667
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Summary text
#: src/modules/Security.rb:901
msgid "Current Security Level: Custom settings"
msgstr "當前安全級別：自定義設定"

#. Summary text
#: src/modules/Security.rb:905
msgid "Current Security Level: %1"
msgstr "當前安全級別：%1"

#~ msgid "Use current directory in root's path"
#~ msgstr "在 root 使用者的路徑中使用當前資料夾"

#~ msgid "Use current directory in path of regular users"
#~ msgstr "在常規使用者的路徑中使用當前資料夾"

#~ msgid "<P>By default the current working directory is not used when searching for executables.</P>"
#~ msgstr "<P>默認情況下，搜索可執行檔案時不會使用當前所在資料夾。</P>"

#~ msgid "This setting applies for <EM>root</EM> user and system users."
#~ msgstr "此設定針對 <EM>root</EM> 與系統使用者。"

#~ msgid "This setting applies for regular users."
#~ msgstr "此設定針對常規使用者。"

#~ msgid "R&ecord Successful Login Attempts"
#~ msgstr "記錄成功登入嘗試 (&E)"

#~ msgid "Run SuSEconfig"
#~ msgstr "運行 SuSEconfig"

#~ msgid "Running SuSEconfig"
#~ msgstr "正在運行 SuSEconfig"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Blowfish</b> is similar to MD5, but uses a different algorithm\n"
#~ "to encrypt passwords. A lot of CPU power is needed to calculate the hash,\n"
#~ "which makes it difficult to crack passwords with the help of a dictionary.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>Blowfish</b> 與 MD5 類似，但使用不同的演算法\n"
#~ "來加密密碼。需要使用許多 CPU 處理能力來計算雜湊值，\n"
#~ "這樣使用字典方法也很難破解密碼。</p>"

#~ msgid "Disable service restart on update"
#~ msgstr "禁止在更新時重啟服務"

#~ msgid "Disable IPv4 forwarding"
#~ msgstr "禁止 IPv4 轉發"

#~ msgid "Disable IPv6 forwarding"
#~ msgstr "禁止 IPv6 轉發"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Test for Complicated Passwords</b>: \n"
#~ "Passwords should be constructed using a mixture of characters. This makes the\n"
#~ "guessing of passwords very difficult. Check this box to enable additional\n"
#~ "checks.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>測試複雜密碼</b>：\n"
#~ "密碼應該由很多字元混合構成。這樣會很難\n"
#~ "猜測密碼。選中此框將啟用\n"
#~ "附加檢查。</p>"

#~ msgid "Test for complicated password"
#~ msgstr "測試複雜密碼"

#~ msgid "&Test for Complicated Passwords"
#~ msgstr "測試複雜密碼(&T)"

#~ msgid "Initializing Security Configuration"
#~ msgstr "正在啟始化安全性配置"

#~ msgid "Read security settings"
#~ msgstr "讀取安全性設定"

#~ msgid "Read inittab settings"
#~ msgstr "讀取 inittab 設定"

#~ msgid "Read PAM settings"
#~ msgstr "讀取 PAM 設定"

#~ msgid "Reading security settings..."
#~ msgstr "正在讀取安全性設定..."

#~ msgid "Reading inittab settings..."
#~ msgstr "正在讀取 inittab 設定..."

#~ msgid "Reading PAM settings..."
#~ msgstr "正在讀取 PAM 設定..."

